好耐以前諗住用首期筆錢, 買地產股代替買樓, 租屋住..........

好撚彩畀人DIU醒
睇下地產股股價:-
恆地
信置
恆隆
新鴻基
長實

係連燈唔可以幫樓市講好說話架

好似班傻閪月供823咁 以為自己收緊租
仲話落商場巡視業務

咁你賺左錢未?

連燈仔一向睇淡樓市
根本唔明白樓市個玩法

自住驚西

你股市賺左錢

你應該好明白樓同股比較係戇鳩行為

你架車要入油你會唔會買石油股代替？

1. 嗰陣時炒股功力仲係好普通
2. 窮撚出身冇乜點研究樓市

有睇你d炒股post

好波👍🏻

賺多D

噤撚天真

Off topic問一句

樓主認為而家係：

牛123？

熊123？

叻嘅投資者唔會理呢啲
市場唔係物理系統, 唔需要跟定律走

業主食嘢好似話唔使畀錢

咁就要極貼巿了

祝股運享通😘👍🏻

連登仔唔明香港係樓本位

上致政府收入同埋高官既私人投資
中至同金融機構借錢
下至港女同未來外母對你既觀感

全部都同樓市掛勾

係咪有個姓湯既老友教你架？

連燈LOGIC:
買地產股=買左間樓
買石油股=買左桶石油
買領展=買左商場話事